朱千雪BB襯邊個髮型多d?

無陰靚d

齊陰靚d

兩樣都咁靚

［img]

第一張

千雪BB 真係香港最高質靚女

五官 氣質 笑容 學識 修養

對上再對上果套做女黑客果個look

齊陰好柒

齊陰都叫7
你叫其他小花情何以堪

條友性無能，唔好怪佢

好中意女仔整呢D頭

其實有陰冇陰都好襯佢
有陰就可愛啲後生啲
冇陰就高貴啲優雅啲
點解可以咁完美

佢都係做自閉妹個look好啲

因為佢好撚靚 好撚有氣質

TVB 有如此高質美女 仲唔好好珍惜

因為佢靚 Carry 到

好高貴

唔笑最靚

真係個個髮型都好睇

笑可愛 唔笑索

無張靚 因為根本唔靚

千雪bb

好似徐子珊